藍絲都冇我咁藍

你無事啊嘛？

雲B 唔好咁唔開心啦
講出嚟俾我傷心下都好

多謝你，我笑咗。
巴打係